記唔記得咩係核爆都唔割？

疫情阻礙革命大家一早知會咁樣發生

係咪留係屋企冇嘢做就要開始鬼打鬼？

記唔記得咩叫核爆都唔割？

無錯

唔記得了 完

核爆都唔割

自己人做錯就好言相勸，慢慢講掂；敵人就唔洗講咁多，屌!

推

啱
自己人做錯就慢慢講

敵人就大大力屌埋去！

每個香港人都有一個理想

就係要做捉鬼專家

捉完鬼最後咪又係齊齊死

核爆都唔割！

龍門做左幾多嘢大家有眼見

C4V 都係同路人
有咩唔啱講到啱

最緊要唔割蓆

敵人最想見到我地雨傘2.0

重有大和解